BOLD ONLINE CLASSES - TESTE PARA OMNE DIGITAL
 
Este website está no ar. Acesso no endereço: https://bold-nine.vercel.app/

IMPLEMENTAÇÕES

Página Home
--página inicial
--contém link para paginas de cursos e menu 
 
Página Courses
--página que mostra cursos principais
--contém link para o curso Web Design e menu

Página Web Design
--página do curso Web Design
--contém link para aulas 1 e 2 do curso Web Design

Página Web Design 1
--página da aula 1 do curso Web Design
--contém vídeo exemplo importado do Youtube
--contém link para aula 2 do curso Web Design e menu

Página Web Design 2
--página da aula 2 do curso Web Design
--contém vídeo exemplo importado do Vimeo
--contém menu
